<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cours de guitare à Genève et Lausanne</title>
    <link>https://www.cours-de-guitare.ch/</link>
    <description>Recent content on Cours de guitare à Genève et Lausanne</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language><atom:link href="https://www.cours-de-guitare.ch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Le Professeur</title>
      <link>https://www.cours-de-guitare.ch/bio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cours-de-guitare.ch/bio/</guid>
      <description>Rodrigo Valenzuela est né en Argentine. Il grandit au Chili où il commence à jouer de la guitare dès l’adolescence avec les musiciens de rue et commence très tôt à composer. Puis s’inscrit au Conservatoire de l’Université Catholique de Valparaiso, Chili, où il découvre les incontournables de la guitare classique et commence à donner des concerts pour son lycée. Il prend en parallèle des cours de guitare Flamenco avec la guitariste Silvia Marambio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cours</title>
      <link>https://www.cours-de-guitare.ch/cours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cours-de-guitare.ch/cours/</guid>
      <description>  Enseignements Selon les désirs de l&amp;rsquo;élève:
 Solfège et harmonie. Travail rythmique. Développement de l’oreille musicale. Repères mélodiques sur l’instrument. Technique guitaristique, picking, buté, rasgueado, pouce-bloque. Initiation à la lecture de tablatures et partitions. Etude de gammes et accords (gammes majeures, mineures naturelle, mineure harmonique, pentatoniques / triades, accords de 7ème et cadences correspondantes).  Répertoire  Classique Jazz et improvisation Blues Bossa nova Folk &amp;amp; pop Musiques sud-américaines Musiques du monde Chansons et accompagnement  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tarifs</title>
      <link>https://www.cours-de-guitare.ch/tarifs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cours-de-guitare.ch/tarifs/</guid>
      <description>Abonnement de 4 cours : CHF 280
  Abonnement de 8 cours : CHF 540
  Abonnement de 12 cours : CHF 780
   Conditions   L’abonnement est renouvelable autant de fois que l’élève le désire.
  Les cours sont payés en avance au plus tard le premier cours d’un nouveau forfait.
  En cas d’annulation, merci d’avertir au moins 24 heures à l’avance ; le cas échéant le cours reste à la charge de l’élève.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://www.cours-de-guitare.ch/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cours-de-guitare.ch/contact/</guid>
      <description>  Tel : +41 78 832 33 43
  Email : cours.d.guitare@gmail.com.
  Genève Salle privée à Rue de Malatrex 32, 1201 :
 Lausanne Salle privée à Rue Louis-Auguste Curtat 11, 1005 :
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
