<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bienvenue on Rodrigo Valenzuela, Professeur de Guitare Diplômé</title>
    <link>https://cryptodictionary.github.io/</link>
    <description>Recent content in Bienvenue on Rodrigo Valenzuela, Professeur de Guitare Diplômé</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://cryptodictionary.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Biographie</title>
      <link>https://cryptodictionary.github.io/bio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cryptodictionary.github.io/bio/</guid>
      <description>Rodrigo Valenzuela est né en Argentine. Il grandit au Chili où il commence à jouer de la guitare dès l&amp;rsquo;adolescence et commence très tôt à composer. Arrivé en Suisse à 19 ans, il poursuit ses études de guitare aux conservatoires de Lausanne et Fribourg. Il gagne un premier prix de composition lors du festival &amp;ldquo;XX Jazz en France&amp;rdquo; en 2000.
Depuis il a joué et joue dans différentes formations, pratiquant des styles variés allant de la pop à la musique classique en passant par le jazz, le blues, la bossa-nova et musique du Cap-Vert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cours</title>
      <link>https://cryptodictionary.github.io/cours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cryptodictionary.github.io/cours/</guid>
      <description>Tarifs:
 Abonnement de 4 cours : CHF 280 (70 frs/heure) Abonnement de 8 cours : CHF 540 (67.5 frs/heure) Abonnement de 12 cours : CHF 780 (65 frs/heure)  Enseignements  Solfège et harmonie. Travail rythmique. Développement de l’oreille musicale. Repères mélodiques sur l’instrument. Technique guitaristique, picking, buté, rasgueado, pouce-bloque. Initiation à la lecture de tablatures et partitions. Etude de gammes et accords (gammes majeures, mineures naturelle, mineure harmonique, pentatoniques / triades, accords de 7ème et cadences correspondantes).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://cryptodictionary.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cryptodictionary.github.io/contact/</guid>
      <description>Pour plus d’informations, ou pour convenir d’un premier cours, n’hésitez pas à me contacter au +41 78 832 33 43, ou par email à cours.d.guitare@gmail.com.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
